喺pancake度整圖案整到咁出神入化真係第一次見

k

睇佢反嗰下真係嚇一嚇，竟然整咗隻技安

做咩咁多負皮

成個鐘先反都唔燶先勁

究竟佢要反未啊？？

你睇咗成個鐘你勁啲

屌你老母好唔舒服呀

反轉見到樓主老母嗰樣